\subsection{Conceptos fundamentales}

\begin{frame}{Conceptos fundamentales}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Los países dependen de complejos sistemas de información
			\item Existen una gran cantidad de software de control
			\item La industria está informatizada
			\item La producción de software costeable es esencial
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Conceptos fundamentales}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item La Ingeniería del software (IS) busca generar sistemas de software costeables
			\item El software es abstracto e intangible
			\item La construcción de software informal no fue el correcto
			\item Los grandes proyectos duraban muchos años
			\item Mientras crece la capacidad de producir software, la complejidad también aumentara
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Conceptos fundamentales}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Ahora se comprende mejor las actividades involucradas en el desarrollo de software
			\item Las nuevas herramientas reducen el tiempo y esfuerzo requerido para producirlo
			\item El desarrollo de software es proporcional a las contribuciones tecnológicas
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Software}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item ¿Quien fue primero el software o el hardware?
			\item Son producidos por Ingenieros de software
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Productos genéricos
				\item Productos personalizados
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Ingeniería del software}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Disciplina que comprende todos los aspectos de la producción de software
			\item Disciplina de la ingeniería
			\item Aspectos de producción de software
			\item El desarrollo informal es apropiado para sistemas pequeños
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Ingeniería del software y ciencias de la computación}
	\begin{center}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Las Ciencias de la computación teorías
			\item Ingeniería de software a problemas prácticos
		\end{itemize}
	\end{center}
\end{frame}

